開唔到機既情況下拎機內資料?

手機壞左, 主機板冇燒, 應該係趺壞左, 我問過整既時可能資料會冇哂
咩方法可以直接讀取晶片資料? 拎返D相? EMMC 讀取器?

老華

俾

返

咩老華

華蛋

部

機

人

俾乜野呀, 壞左呀

你講乜野

啦

生前唔識用 sd card ?

新會員

還返部機畀人啦

屌

就比番部機人啦屌